應該係我最後一個po

我自己摺埋一二邊算數

聽住先

做咩呀巴打

連登假膠-1

開sem啦

88

聽日先開重想點

拜拜